潘生潘太死全家祝福區

樓主好波

落地獄

自己教女無方
要全香港陪葬

事實仆街死

潘生潘太=張學良
手指咬出唔咬入，身為香港人為左個女要全港同你地攬炒

公道話都唔出黎講兩句
抵佢冇女送終啦

講真佢個女俾綠帽人戴先搞到同佳要忍痛殺人，咁嘅家庭教育要佢地冚家剷都係好公道

講真同佳都唔想殺人
只不過隻雞比人內射搞大個肚先至要斬草除根

同佳終於無事, 俾人綠帽,殺佢全家都正常

個女收皮啦

呢句真，我覺得同佳要落手嗰下應該都好痛心，自己心愛嘅女人出賣自己，同佳唯一嘅錯就係處理得太差有手尾被發現

佢地個女依家已經唔係重點，麻煩大家集中番注意力落救義士上。

佳sir

收皮啦 分化撚

陳在錄影會中透露，他在2017年12月初得知潘懷孕。兩人去年2月8月到台灣旅行，在13日扺達台北。同月16日晚上，他和潘在台北逛夜市，陳買了個粉紅色的行李篋。兩人返回酒店後，一度為執行李發生口角，繼而爭吵，之後兩人曾性交。至2月17日清晨2時許，兩人再爭吵。期間，潘稱其嬰兒屬她的前男友。此外，被告亦看到一段潘和一名不知名男子性交的影片。

俾帽人帶仲要拍埋片

要斬草除根唔該學下港父啦，佢啲前度唔見晒大家都知咩料，不過冇證冇據冇人周到港父

仲要比陳庭佳睇

港父sir 有遊艇，喺公海做咩都無人知

遊艇個註册國家係巴拿馬

屌你老母陳同佳

系

變左condom啦

屌你老母拉舒福特

我老母有性病